### Назначение директории:

В данную директорию копируются данные при выполнении CI-CD паплана, *для публикации документации при помощи MkDocs на GitLab Pages*.

На стадии `pages` скачивается архив с данными с Kaggle и распаковывает в данную директорию. Отсюда данные загружаются Jupyter тетрадками.

##### В случае  ML Workflow pipeline:

В данную директорию сохранятся исходные и предобработанные данные, полученные  процессе исполнения pipeline.